一個例子證明唔好依靠正負評數目，要有獨立思考

同一個意思，唔同嘅留言竟然一個好多正評，另一個好多負評

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

唔好要求義務句野好有批評意味
由此可見同一句說話換個態度講差好遠
叫人唔好衝唔好做左膠野都注意態度唔好立亂屌